而家譚仔擺到明唔做你生意

屌唔多講自己睇

P牌推唔郁1

推

P牌推唔郁2

嘩

藍=不文明人士
黃=曱甴?

咁佢等執

屌你老母 米吾撚食lo

睇下點，到時話員工自己擺上去

p牌推唔郁3

p牌推唔郁4

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

咩叫請自省

不能只有我看到

譚仔係咪有兩間？之前仲有人話佢地黃店

我記得佢最大股東好似係中資 好似咋

推啊

推 唔洗食

丸龜

都係中資好似